\input{template_settings/ch_preamble} % лучше не редактировать / please, keep unmodified

\setcounter{docType}{1} % лучше не редактировать / please, keep unmodified

%%%% Настройки автора / Author settings
%% 
\input{my_folder/my_settings} % добавляем свои команды / update your commands

\begin{document}
% Title page 
    \begin{center}
        \textsc{
            Санкт-Петербургский политехнический университет имени Петра Великого \\[5mm]
            Институт прикладной математики и механики\\[2mm]
            Высшая школа прикладной математики и вычислительной физики            
        }   
        \vfill
        \textbf{\large
            ОТЧЕТ \\
            по преддипломной практике\\
            "Задача Штейнера в телекоммуникационных сетях"
        }                
    \end{center}

    \vfill
    \hfill
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        Выполнил: \\[2mm]   
        Дамаскинский К. А.\\
        Группа №3630102/70201 \\[5mm]
        \underline{\hspace{5cm}}\\
        Научный руководитель:\\[2mm]
        Чуканов В. С.\\[5mm]
        \underline{\hspace{5cm}}\\
        Оценка научного руководителя: отл.\\[2mm]
    \end{minipage}

    \vfill
    \begin{center}
        2021\ г.
    \end{center}

\tableofcontents
\newpage


\input{my_folder/introduction}	    	 % Введение

%% Начало основной части
\input{my_folder/chapter1}	         	 % Глава 1
\input{my_folder/chapter2}	         	 % Глава 2
\input{my_folder/chapter3}           	 % Глава 3
\input{my_folder/chapter4}           	 % Глава 3
%% Завершение основной части

\input{my_folder/conclusion}        	 % Заключение

\input{my_folder/references}		     % Список литературы

\end{document}
